搭車好撚多人咳咳咳 戴口罩啦仆街

開始溫差大，多人病，尤其是一咳好似肺癆d痰又濃厚過芝士奶蓋咁，感冒流曬鼻涕落個口一野索返入個鼻，搭車戴返個口罩啦冚家拎 無理由幾條撚樣病要成車人戴曬口罩防你掛...香港人咪咁撚自私啦，遇著d病壞真係慘過搭車聽住雙非兒童講蝗語。

我咳到就死啦

對唔住囉

變左無病既人要戴口罩防佢地好耐

口罩已經戴到習以為常，永遠坐交通工具都會戴

孺子可教也

你驚死咪自己戴囉

其實我係個喉嚨有D乾咋

咁芝士奶蓋唔關你事啦

頂芝士奶蓋
以後唔敢飲